各國政府其實係咪要對香港出旅遊警示？

仲等咩？

你班港獨狗唔搞事咪安全

岩，一入香港即刻犯罪

做野啦 生效啦

外國勢力膽敢欺負香港政府？
有種就對全中國發旅遊警示
睇下到時邊個損失大

其實我係已經諗到
1 撤僑
2 外國凍結資產
3 撤資
4 直接取消高官及其家屬護照
5 遣返留學生回国
然後個範圍係五眼＋日韓台

國民會受生命危險

肯定要

即發 最高級別 旅遊警示，唔係保護唔到國民安全